想講RubberBand頭先電視睇唱得勁好 超越晒啲音響問題

牙醫 欣宜都好好

因為RubberBand係香港人嘅樂隊

二汶都好好

多謝ellen

6號最近好fit
之前I碟網上音樂會都唱得好好

正

係 6號狀態好fit
嗰音樂會我睇左三次 睇到起晒雞皮

rb

萬聖節親歷催淚彈 Rubberband 泥鯭：堅持五大訴求

rb live 正到

rubberband上次去台灣嗰live都勁正

推！
香港Band 中我最愛佢地！

live好正